收黃子華

真係好想要 2位連位
自留TG

細節再傾

收18號或之前兩張連位，$280/$380

求黃子華任何日子兩連飛 有誠意

接受合理炒價

收黃子華門票
跪求
炒價市價收都無問題
求飛

$750@1-800@1收$380

27號2連

收27號2連

收31號任何價錢1張